連狗做咩del殺人犯xxx既起底po?

自稱外國ser 班走狗點郁你?

依家咁配合走狗既order 自我審查del po係咩意思?

高登都冇你del po del得快啦

第日共產黨叫你交名又係自願即刻交?
咁你個外國ser 搬番去大陸有咩分別?

係咪保護出po者咋

真係？